梁天琦：「欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦。」

吳璟儁：
梁天琦：

：「我意思係，如果有任何雞蛋被人打爛嘅話，可能佢唔願意參與你嘅革命，係咪佢無選擇權嘅呢？」

：「佢有選擇權，佢絕對有選擇權。但係一場咁大嘅社會衝突，要完全做到對其他人無影響，係無可能嘅事。」

：「唔願意參與革命嘅人，如果最後被犧牲嘅話，你嘅感覺會係點？」

：「難受，絕對難受。但係有一句說話我覺得係好啱。『欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦。』咁所以⋯⋯社會變革係一定有動盪。」

Source:
梁天琦接受無綫訪問（新東補選票站現場）
2016年2月29日 (影片中4:32開始）

「欲求文明之幸福，不得不經文明之痛苦。」來自 《十月圍城》

抗爭一定有沙石只能說服同路人
對文宣無幫助

撻句文言文就以為自已好有point

算啦你

話人撻句文言文就以為自已好有point

push
[Twitter戰線] 我哋使唔使叫埋翻牆手足(三毛除外)加入文宣戰線

想贏？
想connect全世界？
同我入嚟！

[擴大戰線] [行動] 與其嘈加泰集會 不如唔搞呢個

#3 五毛？

正, 想搵返呢條片好耐, 我記得個TVB記者問D問題都幾難答, 但係梁天琦全部答到, 就算有D未必係大家認同既答案, 不得不承認係佢思路清晰, 做任何野既原因, 目的, 手段, 背後既大義, 佢基本上係諗好哂一套論述, 清清楚楚, 唔撚係亂咁黎

block柒咗
應該係

個地中海主持俾教主撚完再俾天琦撚

有理通行天下
無理寸步難行

推